Number:1
Question:Why do birds suddenly appear?
A:cause birds
B:cause sky
C:cause lions
D:cause dogs
Correct Answer:A
Number:1
Question:If I cooked steak what meat
A:pork
B:beef
C:chicken
D:snake
Correct Answer:B
Number:2
Question:if minecraft is a game then football is a sport
A:p->q
B:pvq
C:p^q
D:p<->q
Correct Answer:A
Number:1
Question:If dragon balls then oceans and engines
A:p-->q
B:p^q
C:pvq
D:p<-->q
Correct Answer:A
Number:2
Question:My Sheep is not sheep or Cow is not ship
A:~pvq
B:~pv~q
C:p-->q
D:~p-->~q
Correct Answer:B
Number:
Question:why do birds
A:suddenly appear
B:suddenly die
C:suddenly kills
D:suddenly eat
Correct Answer:A
Number:2
Question:something about you
A:makes me feel
B:like a dangerous
C:woman
D:something about you
Correct Answer:A

Number:
Question:if minecraft is a game then football is a sport
A:p->q
B:pvq
C:p^q
D:p<->q
Correct Answer:A

Number:
Question:something about you
A:makes me feel
B:like a dangerous
C:woman
D:something about you
Correct Answer:A
Number:1
Question:My love is mine all mine
A:my love mine mine mine
B:nothing in the world
C:belongs to me
D:my love is mine all mine
Correct Answer:A
Number:1
Question:If she ate today, then she is not hungry
A:p-->q
B:p<-->q
C:p-->~q
D:pVq
Correct Answer:C
